點先識到女仔

聽人講有自信好緊要
究竟係咪應該做到自己好有自信咁

除褲

有錢有樣